場仗仲未完！唔好自己係度打J!

大家！
其實好多和理非係同溫層入面，身邊飛走晒藍絲，睇返自己友啲Facebook, WhatsApp.
但我想同大家講，唔好只係間中出黎行兩行（遊行），share下post咁,只係自己打J!

重點：
我希望和理非既朋友，唔好睇少自己！
其實我地既力量可以好大！
除左本身堅守信念，參與遊行之外。
大家仲有野係可以大大幫到依場運動！
要係工作及遊行以外的時間，盡量搵身邊所有朋友交流（WhatsApp，電話）。
令佢地中立既變到黃，唔行動既變到多啲行出黎！
那怕自己只改變到一個人，但我地二百萬人就變成四百萬人。
團結就係力量，我地要人！
五大訴求，缺一不可。

以下幾個細cases可用，簡單易明，滅絕人性：
1. 大埔青年冇犯事被打爆頭-

2. 青年問警察良心係邊，又打爆頭-

3. 被捕少女求援被刻意踩手-

五大訴求，缺一不可
914天水圍、915民陣大遊行

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

push

推

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

其實係 本身一個人類都有佢自己既影響力
你做多一步 就影響多一個人 加油

推 10/10

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

宣傳929全球反共

推1/20

推 2/20

推3/20

推 4/20